唔食渣家軍可以來支持加藤軍

📣📣📣
加藤屋 (慈雲山)
慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

加藤屋 (太子)
太子花園街232-242號黃禮賢大廈地下M號舖

加藤屋 (深水埗)
深水埗元州街34號地舖

加藤屋 (荃灣)
荃灣路德圍12號地舖

加藤屋 (屯門)
屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖

素味牽 (深水埗)
深水埗元州街32號地舖

米線哥 (太子)
太子花園街232-242號黃禮賢大廈地下K號舖

加藤屋：本店幾乎撐不下去

G chi

無計啲分店開唔啱位
要專登去食

原來大埔個間執左

窮撚恩物
利申：成日都食

港島無呀

熊本城

素味牽
希望多啲人去食, 幾好食, 有次晚市去食得2枱客